推到有戒嚴 (1 )

作為一個土生土長香港人
我覺得呢一刻最需要係戒嚴
已經無人可以控制到現事局面

即使所有訴求滿足 都唔會回復平靜

共產 中國 黑警 黑鄉 黑社會 高官
全部已經緊扣一環

我想攬炒

推

我一個人都會繼續推
一日唔得
兩日唔得就三日

push

自推到 1001

攬炒 push